食戟之靈 265

睇下幾時腰斬

變撚咗金田一

真係痴撚線我屌你老母
去到最後仲要真係死咗人

煮野爆衫無人睇 改畫風到變金田一搵人睇

wtf?

向新方向發展都唔錯

唔一定係死左人既
可能係好食到暈左或者賭輸左既姿態姐

我希望你講嘅係真

煮飯仔姐

柯南?

名偵探創真

創真:今晚扑野夜唔夜~~~

正，當堂好睇返晒

畫師變咗第二個?

田所惠世界第一

好難唔係
九成啲血都係蕃茄醬嗰啲

睇完鬼父篇之後我唔知作者可以痴線成點

做乜鳩套野

創真可以狂屌村姑

金田一咁

新一章咁快想炒飯？

btw 啲角色幾時先變返之前個樣

前期畫風好正
係咪畫得太淫比家長投訴

我睇咗啲咩撚野

最後說服兇手用煮野食決勝負
創真贏左,解放晒d旅館,兇手就俾人拉左

變左逆轉裁判?

不如直接變王道戰鬥喇

有把刀係地
擺到明係食戟輸左啦

仲好睇過鬼父篇

仲未講10傑仲有邊幾個既

作者傻撚左

有得屌田所惠了

變咗飲食推理漫畫
新方向 有得諗

仆你個街
金田一

廁所惠 不了

點解一套煮食漫畫會因為佢呢集唔洗煮而好睇咗

可能作者下套想寫懸疑漫 依家試水溫

推理要在晚餐煮飯仔後

村姑冇喇 嫁唔出喇

我屌 上面po圖果個想ban鳩佢 見到張圖起雞皮

屌還屌
唔好post呢張
好得人驚

你唔講都唔覺，講開又真係好撚核突
sorry，下次唔會

新篇章主題就係
十杰既工作???

十杰既冒險故事???

惠惠 惠惠

幾時先會見到用食戟嬴個老婆返黎

日常好睇過夾硬黎既鬼父篇

垃圾政變完左
搞低能懸疑劇

呢度d留言仲好睇

睇完唔知比咩反應
睇多集先算

大小姐又變返路人甲?

唔好啦掛

點解d分鏡同人樣完全唔同左，係咪搵代筆畫

我唔係好覺唔同 有冇對比

搞大田所惠吧

係要捧隻G
邊個受歡迎都唔知
個編輯真係食得屎

好明顯想比村姑出多d鏡頭

金田一 又賭人地嗰名

有冇人覺得最新集動畫冇煮餸即刻好睇左

村姑做 公開實錄

你老母都係雞

下集就同你講其實最後果頁條友唔係死左，係食左D好好食既野激動到暈左係地下...同埋刀上面果D唔係血係煮野食D醬黎姐

之前大小姐路人甲成咁人氣都仲排頭位, 唔明作者攪乜

變左湯搖莊

我係因為大小姐先一直有動力追
唔要變返路人啊

唔明

大少姐不嬲都係路人，之前佢無戲份套漫畫都係高人氣
特登寫篇鬼父比佢出場個個都屌悶，爭d搞到腰斬

動畫又做到鬼父篇幾好睇 究竟邊度出咗問題

好睇咩
可能因為佢fast-forward 哂D食戟,有一半時間都似日常

明明一開頭就令人覺得大小姐同男主好有發展,之後雖然路人但一邊追一邊都係期待大小姐坐正

點知等咁耐整個鬼父出黎...唔係大小姐出場多左我直頭想賣晒之前既單行本出去

終於鬼父編完左, 一開新章又係男主配村姑......真係開始有忍無可忍既感覺